好抱歉手足，聽日出席唔到古添老茶記記招

理由：
女朋友生日
爸爸生日
細老生日
自己生日
女朋友爸爸生日
女朋友媽媽生日
女朋友細妹生日
女朋友細佬生日
中秋節
中秋節翌日
國慶
國慶翌日
黃金週
重陽節
重陽翌日
頭痛
肚痛
胃痛
膝頭痛
腰痛
腳痛
自己m痛
老婆m痛
咁啱病
比老婆打
要打老婆
沖涼遇溺
老婆jer痛
公司無人
賣車
舊同學上狗屋

?

我唔想再講十次